支那狗電動輪椅利高速公路唔告， 魚檔搗亂又唔告， 警犬食屎啦

南亞人犯法至少警犬會拉， 最多屌警犬辦事不力， 但支那狗犯法記經常唔拉唔告， 沙田踢跌阿婆中風單野上庭有政府私家車加督察接送， 支那旅行團執錢就唔查， 選民資料失竊又唔查， 食屎啦警犬

連登咁多單雙非蝗種，唔針對蝻亞針對邊個

交差响嚟淨係買狗糧,吠幾聲都唔撚識

大劣人好快發現香港比大陸更衰...就唔會來香港了....
其實當年大頭奶粉
已經有個想法
自己入大頭奶粉,包成正版賣回贏國...

話時話沙田單嘢最後發展成點？入唔入到佢罪？

sad but true

我想知

早幾日先仲講告個香港人玩滑板車 6條罪

你仲寄望依家嘅香港警察？

港奴既分別

夠西膽咩

支那狗真係大哂， 班死五毛只識咬住南亞人唔放